［吉野家］放薑片落牛汁度食好正！！！

有冇同好

示意圖

你當湯飲？

淨係食薑呀

嘔汁撈飯真係好正嫁

牛汁關東煮極品

有無扑野家員工可以講解一下嘔汁製法？